［裝備］急！防刀衣用英國貨！

對唔住各位，我知道慢左，我都係啱啱先搵到

小弟啱啱先搵到一間叫做Blade Runner嘅英國公司，專賣防刀衣物

啱啱即刻問佢哋有冇空運服務，佢哋話3-4日內運到，要快手落order

會唔會俾人扣關

防刀割衣唔代表可以開無雙
你都要硬食衝擊力

防刀有份防剌，防鎅，各有級數。
你個網頁乜資訊都無。
最重要三十六著，走為上著

淘寶都信

唔熟網購

想加入問下有冇得唔留名或留假名咁寄去啲集運點或locker

係呀，但至少好過冇，無啦啦俾人劏中一刀就大鑊

同意攞刀劈嘅話
唔入都斷骨呀

727和理非
元朗游行裝備
簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐擊
帶木掃把
表達掃走黑社會

遇刀一定係走為上著嘅，但至少好過冇，無啦啦混亂中俾人劏中一刀就大鑊

連登公海連登

唔入都斷骨，好過又入又斷骨

洗唔洗買多啲分畀人？

未見到有刀都熱死

以前參觀啲博物館試過著 ，重撚到仆街淨，有咩事實跑唔走，畀人打撚到死。

200歐？？

推！

諗起以前打online game啲裝

想問下幾重？
透氣功能又如何？

我估當日天氣30度都走唔甩

對唔住我笑左
total war

鏈甲果個咪撚理佢啦

我建議你講少啲冇用嘅說話

呢個時候七星伴月餅罐就係好好嘅防禦，而品客薯片筒亦可以作為攻擊

學生哥負擔唔到
但政府派左四千就得

我見佢都係hoodie，應該唔太重
個網仲有長袖T版

記得唔好以為自己著左可以無雙
就算啲人著避彈衣都唔代表可以硬食子彈

防刀衣只係用黎俾你喺手上擋唔中或者冇硬物格擋時增加存活機率，被衝擊力打中仍有機會斷骨

啲關員應該只係見到啲衫，未必分到係咪防刀

著到咁柒，我唔係黑社會都想斬佢

好似幾好

緊係著入面啦

隔離懲教post有幾個海關巴打
你問下佢地分唔分到

駛乜買呢啲啊
如果對方見你揸住個菜刀
佢都諗諗過唔過嚟喇
你兩隻手空空
你着乜佢都會過嚟㗎啦

推

掩推

屌我一望到笑撚左

即訂
呢個真係推
果日要勇武既唔該都買
唔排除班鄉黑出刀

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

真係忍唔撚住

團購平D

你有冇聽過咩叫削(淘寶嘅)鐵如泥？

屌cosplay綠野仙蹤?

冇人話要開無雙
只係防止啲內臟流出嚟咋

On9 Minecraft咁

上淘寶會唔會快啲

條友個樣係咪熱到溶左？

de咗

thanks bro

買半軟甲啦
呢d鋼圈既活動唔方便

👍🏻😊

跑多兩步都中暑啦

鎖鏈甲防劈唔防刺 一吉埋嚟入哂

防彈衣香港受管制
一般人唔買得

中共講明完左革命先有貨

反而想知點解會話之前有啲香港order destination country會係UK

好好笑
著左走唔到 防刀都唔防其他野啦

對刀手向架鐵皮坦克到最安全

有事你走先啦
有刀唔洗你搞啦
拉走身邊人大叫啦
何況727會有刀手我切
727有刀手我諗
728全港帶菜刀出街
政府唔會俾香港搞到全民武裝架

笑死

我已訂左
提提大家佢order果度按左幾次Hong Kong SAR，最後俾錢出order時唔知做乜硬係變返United Kingdom
相信應該有好多手足訂緊，我已同左佢反映呢個問題，叫佢幫手處理好country問題，希望佢快啲搞掂，快手將啲衫運到黎

防範於未然呀巴打

大佬你個戰略係咪令對方笑死/鬆檞 之類??

滿城盡帶 黃金甲

推返上去

正

唔知仲會唔會返元朗，已訂貨，我好樂意返去屌鳩班鄉黑